Forkaðu repo-ið ..
Farðu inn í main.js ..
Í línu 3, 5 og 7 eru 3 variables: name, shoes og color .. 
Fyrir aftan '< h1>Nafnið þitt:</ h1>' skrifar þú nafnið þitt inn í < h2>nafnið þitt</ h2> element ..
Fyrir aftan '< span>Þínir skór:</ span>' skrifar þú uppáhalds strigaskóna þína inn í < span id="shoes">Skórnir þínir</ span> element ..
Fyrir aftan '< span>Litur:</ span>' skrifar þú hvernig skórnir eiga að vera á litinn, inn í < span id="color">Skórnir þínir</ span> element ..

Takk fyrir og góðar stundir .. 
